android撚開唔開到instagram

成朝都開唔到

係你機問題
此post己完

用android tv 黎開ig?

你部機裝都裝唔撚到仲講咩開唔到

note9點會有問題

裝唔撚到我洗撚開post咩

我都開唔到 del apps重down話網路問題

是咪用緊三叔

note9用家表示無問題

重開咗機未on9

有問題仲串過馬撚

LG v20表示 有同樣情況
但部g7+ thinq 又冇事

我係三叔機
update更新Instagram之後都係開唔到

我都三叔機, 今朝一起身到宜家係咁彈app "instagram已停止"

一模一樣
發覺死app之後諗住update試吓，照舊死app。

不過網上好似無類似嘅news，我都唔知到底係Instagram出問題定係我部電話問題。

電腦用緊, 係電話陣彈, 上play store睇 都有人留言用唔到

電話彈app*

咁即係隻app有d問題，咁就由得佢

過咗成日都無人解決問題

呢度啲人會話你係用家問題

在用，沒問題

clear cache 就正常啦

頭先del左下載返, 又用到